琴晚好傷心，我決定由利轉鍠........

認真便輸了，你老母拉膠拉人隻手，不知所謂！整傷人仲笑，跟住又打鳩model,你老母MMA7頭

一日利迷一世利迷!!!!

期待下年繼續復興大業，繼續笑7獌悶蛋足球，繼續用流暢悅目既足球去贏比賽，冠軍！

Y.N.W.A

You'll never win awards

on9到😂

擔心你智商

You’ll never win again

你係咪驚？

again?

好撚尷尬 扮利扮到咁辛苦哂

柒

多謝你唔轉黎皇

你班痢味又係屌9自己個龍
YNWA
笑撚死人咩